曹總： 蓬佩奧原來刺痛習核心要員， 譚耀宗中招屳家搭沉船︱

曹總（Anthony）：
蓬佩奧原來刺痛習核心要員，
譚耀宗中招屳家搭沉船︱
壹殼花生
20210118

香港花生
220K subscribers

主持: Anthony, 阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: